\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{nopageno}
\usepackage{graphicx}

\graphicspath{{../../../surat/logo/}}
\geometry{a4paper,top=0.7cm,right=1.5cm,left=1.5cm,bottom=1.5cm}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Kop Surat %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Membedakan ukuran font dengan bagian dokumen yang lain
%\begingroup
%\fontsize{10pt}{13pt}\selectfont
\begin{minipage}[c][2.5cm][c]{.13\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-kemenag}
\end{minipage}
\begin{minipage}[c]{.73\textwidth}
    \begin{center}
    \textbf{\large KEMENTRIAN AGAMA} \\
    \textbf{\large MADRASAH IBTIDAIYAH TERPADU} \\
    \textbf{\large DAARUT TAHFIZH AL-IKHLAS} \\
    \small{Jl. Cut Nyak Dhien Lr. Cendawan, Lamteumen Barat, Kec. Jaya Baru Banda Aceh}
    \footnotesize{Website: http://daaruttahfizh-alikhlas.web.id/Email: middaaruttahfizh@gmail.com}
    \end{center}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[c][2.5cm][c]{.11\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-mit}
\end{minipage}%

\rule{\textwidth}{2pt} % Garis horizontal
% Tanda persen (%) di akhir \end{minipage} untuk menghilangkan jarak
% Coba gunakan \fbox sebelum \begin{minipage}
%\endgroup
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\centerline{\underline{\textbf{SURAT KETERANGAN KEPALA MADRASAH}}}
\centerline{Nomor: 158/MIT-YDTI/IX/2021}

\vspace{0.5cm}
\begin{tabular}{lll}
Nama    & : & Nuzul Azmi, S.Pd.I \\
NIP     & : & - \\
Jabatan & : & Kepala MIT Daarut Tahfizh Al Ikhlas \\
\end{tabular}

\vspace{0.3cm}
dengan ini menerangkan bahwa nama-nama tersebut di bawah ini adalah benar siswa
Madrasah Ibtidaiyah Terpadu Daarut Tahfizh Al Ikhlas dan yang bersangkutan
ditetapkan sebagai \textbf{Siswa Madrasah Penerima Bantuan Sosial Program Indonesia
Pintar (PIP) Tahun Anggaran 2021}:

% Custom column and row
\setlength{\tabcolsep}{5pt}         % Custom column width
\renewcommand{\arraystretch}{1.7}   % Custom row height

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|p{7cm}|c|c|}
\hline
\textbf{No} & \centering\textbf{Nama Siswa Tercantum di SK} & \textbf{Kelas} & \textbf{NISN/No. Induk Siswa} \\
\hline
1 & DEA ARMINA DAMAYANTI    & 2 & 0148203862 \\ \hline
2 & FARISHA SYAZANA AL-AFYA  & 2 & 3131447565 \\ \hline
3 & HAURATU AST TSANIYA     & 2 & 0148440914 \\ \hline
4 & JALIYATUL HUSNA         & 2 & 0147724037 \\ \hline
5 & NUR SALWA               & 2 & 0136974564 \\ \hline
6 & ZIA ZALFA ZAHIRAH       & 2 & 0148666860 \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}

\vspace{0.3cm}
Demikian surat keterangan ini dibuat untuk digunakan sebagai salah satu
persyaratan untuk mencairkan manfaat \textbf{Dana Bantuan Sosial Program
Indonesia Pintar} pada Bank Penyalur yang ditetapkan oleh Direktorat Jenderal
Pendidikan Islam Kementrian Agama Republik Indonesia.

% Return back to default
\setlength{\tabcolsep}{5pt}         % Custom column width
\renewcommand{\arraystretch}{1.0}   % Custom row height

\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
Banda Aceh, \today \\
Kepala Madrasah, \\
\vspace{1cm} \\
\underline{\textbf{Nuzul Azmi, S.Pd.I}} \\
NIP.-
\end{tabular}
\end{flushright}
\end{document}
